元朗站 我感覺到啦 大師兄返左黎 其他師兄弟都返左黎

勇武派歸位

警察可能唔出手 聽日林鄭會話 示威者破壞地鐵站 小心

和理非你唔理 係要迫勇武出手

小心行事

真心求教點解係咁打天花版？
有咩作用
睇唔明

咪玩啦ching
你乜都唔做你都喺錯嗰位
乜你對佢言論仲存在任何希望?

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

佢講乜都得啦 on9

岩啊 其實做得好好 勇武出返黎 咁政府想出黎對話都對唔到 等某D人唔會可以袋住先

無落過場定第一次睇live

幫你推下

第一日落場？

agger

永遠支持勇武
萬事小心

絕對支持手足做既任何決定 加油!!!!

加油

勇武出黎 警察先有機會犯錯

加油！
核爆都唔割

who cares?
有暴力-->譴責; 無暴力-->幫你起大台
612 721 811

我覺得
聽日會有左膠出黎屌勇武做咩要破壞個和談

出核彈都唔割 前線義士萬事小心，不被捕不受傷

一切小心
我無野講

是你教我和平示威無用的

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

西鐵飛元朗? 點走

你訓撚左兩個月？

首先用下個腦諗，諗唔到就落場問啦

就算本身警察打爆個站都會屈鳩示威者到啦

咩撚都唔割，放心去做

只求共同目標 不割蓆

咁佢地唔明咩叫攬炒
我唔否定佢地係咪同路人 但咁都屌既話只可以話佢地未醒

但係想問
而家勇武嘅用意係乜？
唔係指責 真心想知個效用係咩

縱然方法不同 可以比意見 但不指責 不割蓆

Keep住熱度
核彈都唔割

818 百萬人佢都當睇唔到
我地點解要驚佢強烈譴責

話比政府知，示威未完，無人滿意佢個咩撚平台

佢講咩你都仲信？

今日係局 警察故意唔出手 聽日林鄭會話 示威者破壞地鐵站 社會安寧 不過呢招不可能逆轉民意 大家要係警察唔係度做多d野

和里非出完場 -> 無用 -> 勇武出場

支持

兄弟們 列車不停元朗站

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

818都話你阻街

話俾人知勇武回歸
777話個社會開始平靜 拎哂功勞
五大訴求又係一個都冇
佢就真係天真以為係個社會開始和理非
核彈都唔撚割啊

Wfc 小心既要係前線安全呀屌你老母

今日見到勇武手足開始玩電筒而唔係鐳射槍，遲下警犬仲有咩籍口話示威者襲警

好撚煩呀屌你老母
小心小心有撚用咩
818 170萬人證明比你聽冇人割呀

大師兄好嘢

比多次機會你諗下

支持現場，支持勇武，唔好在割

小心狗鐵d cam

大師兄返來了，170萬人支持勇武

萬事小心

推

乜都唔割，唔好怕

勇武加油

From和理非

今日只係熱身賽

同感 走得好鬼

日日犬都有材料俾人吊，點會仲有和理非非割席，重申一次：核爆都唔割

祝大家武運昌隆

已經唔介意個7婆講乜

今晚前線勇武仔叫一齊走

和勇正式融合

係咪tg冇貨
班狗咁撚忍得手

push support

林鄭叫你咪撚上連登呀 走啦

起因係點？
剛剛放工

今晚熱身咋

個和談既對像 破唔破壞都一樣意義者

不過死都唔割勇武回歸啦！

示威者做佢都會搵位入啦
到時咪spin返去721

咁你係咪割蓆呀,咩叫核爆都唔割?

d食屎狗係咪走哂？

冇錯
話比林奠知 勇武係隨時會出返嚟
當我地靜落嚟都冇回應, 我地唯有繼續

今日平日只係熱身

好撚鬼，收撚哂隊 大家小心

巨響可以添加友方氣勢，加強阻嚇力

依家好穩固

就算林鄭話示威者引發地震 都唔會有人割

唔洗再係度用鬼論自己嚇自己

環時：暴力再度漲潮！
wfc

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

不割 be water
但係元朗應該又真空左
小心721重演

大家小心！一個也不能少

落閘⋯？

支持勇武，永不割席

加油呀手足

而家仲有邊個CARE林鄭講乜？

勇武 勇武 勇武 勇武 勇武 勇武 勇武 勇武

多謝，有心既可以幫手推主po
當五大訴求全部落實，真誠既對話先會展開

今日勇武撚唔出黎
林鄭同狗共以為我地真係驚左解放軍

終於有個人解救

勇武派唔係要黎割蓆

佢地係要黎供奉 尊敬！

無佢地 和理非什麼都不是

大家都係手足係兄弟

唔好有事

頭先我都有呢種感覺

話咩話 全部唔係現場冇資格話

721一條白衫都冇被捉

811 個個手足係入面比狗虐待

全部黑警即刻死都唔過分

黑警唔出手係想洗白姐,811剌激咗818 1.7m+人出黎
我和理非我支持勇武重新上場

林鄭講咩，wfc
170萬+表左態唔割，加油呀勇武！
萬事小心，一個都不能少

已推

萬事小心，武運昌隆。
最重要嘅係自己決定去留，唔好比其他人影響到，因為條命係自己嘅，比人拉比人打都係自己受，其他人無權決定你地去留。

咁又點 林鄭日日都9up架喇

有乜衰得過做小強呀，我地破壞咗兩個月啦，唔爭在多一單，只要唔係無差別破壞就得啦

無所謂啦，係佢眼中晤聽話既人做咩都錯

唔好意思，借位一貼

[求下大家望一眼] 可唔可以搵人做野？

818佢都話市民堵路啦！
條7婆而家講咩都唔會影響民意

Who fucking care

已經唔駛理狗政府點講，美國咁開聲，北京一定落左命令俾香港政府唔可以再咁暴力。

核爆都唔割

辛苦曬你解答

有冇人被捕?

大家等美國做野la

不要有犧牲

勇武巴打

核彈都唔撚割

絕不割
如果200萬人勇起來

核彈都唔割

Who gives a fuck

左膠不是同路人

一撚定

who cares？
佢點都遣責你 標籤你

因為未過期唔夠毒

隻鴨仔邊位巴打帶去

唔好嚇人住，其實咩事？

勇武加油

警察撒退,示威者和平散去

咪玩啦，明明就係啲狗黎衝擊先

警察都未入場D人走哂

又如何？佢從來都無講過公道說話啦！

你仲撚鬼

警察都未入，D人走哂

永遠支持前線

btw 想知天花上面就有cam點解唔打爆佢

和理非你唔理 係要迫勇武出手
機場需要咁多位

“7百幾個勇武巴絲被捕人士，最細13歲”

修正下，被捕人士好多都係街坊/和理非
唔好潛意識下二元分割，比人拉就係勇武？
13歲個小妹妹去學校買書點勇武法？

最緊要 唔好俾政府將大家視線focus去所謂對話

佢哋而家講乜鳩都無人理，仲理果d死撚左佢啦

抗爭之路很漫長，懇大家切記六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力。但互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不要被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

走嘅話小心有鬼跟尾，或者埋伏!

有特別車，但都要小心個人安全

出黎行下已經話比個政府聽

勇武818讓左 支持前線

感動 大家回來了

全力支持手足 核彈都唔割

記得番屋企

ching仲聽林奠講野
我老豆中立都知佢廢up啦

清理返元朗站

push

今時今日冇人會care架啦
正常人一早已經係黃，而家仲中立嘅啲冇得救架啦

和平示威 = 起個大台畀你回應訴求，
真係當香港人弱智

係地鐵都唔好除gear啊大佬
十萬個cam

黃絲和理非唔該學吓班藍絲
睇吓北區醫院私刑單野 人地就真係做到核彈都唔割啦

對唔住

唔屌9你嘅就唔會係你對家喇

話又點？唔好再用現有嘅法律同常識諗呢個政府而家嘅動作，諗諗就好簡單：
呢場比賽嘅規則由佢哋設立，我哋跟佢哋嘅規則咁玩，係贏唔撚到；
何況而家對家都唔守規矩，已經用咗規則外嘅嘢嚟打我哋，我哋重戇𨳊𨳊用佢哋套規則嚟話佢哋犯規，咁呢套規則已經係廢咗

撚還撚，轉場似乎著數D

細單野理得佢 香港人都進化到依啲係小事 煲大對呀伯酷刑好過擔心依啲

咪玩啦 咩7唔做都話9你錯架啦 全力反抗 講完

G持

前線手足 放心去做
核彈都唔割!!!!
但係注意安全!!!! 義士一個都不能少!!!!

街坊出動！！

多謝你地

歸位

咩料唔開車

大師兄返黎啦

唔係 係街坊要全面進場 表明自己支持既態度

連登熱門暫時無乜五毛post
終於返返去凌晨先有五毛既連登
真真正正既由遊行開始restart

感謝前線付出

真係嘅 who fucking care
話咩破壞呢啲 由佢啦

Agger 3000，要低硬

五大訴求
缺一不可

咁你係邊阿屌你老母。 唔係現場既話 你收皮啦！！！
係度分化做乜9阿。

現場勇者武手足為左保護冇裝備既人，係元朗站叫其他冇gear既人入商場。唔好留係站度阿！

仲信有和談嗰啲，得罪講句：真係戇柒鳩嚟
好心班人睇下條7婆過往啲政績先啦

Btw, 支持勇武，不指責、不割蓆、不篤灰！

勇武

企

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

勇武兄弟姐妹，有你地係到我真係感到好安全
好好好感激你地！
萬事小心！！！！！

仲有人聽佢講野架咩？

聽日去元朗站清潔咪得

各位前線手足萬事小心

乜柒都唔割

全力支持前線一切決定
萬事小心

是你教我們和平遊行是沒用的

等左好耐
萬事小心

元朗既出左九龍先，天水圍朗屏都有可能有埋伏

和平左啦 冇用

多謝各位勇武

mtr小心高清cam, 油黑佢呀

和理非會合已完
由政府發新聞犒HEA回之後
勇武已經可以全面進場
民意全面支持

兄弟們 討論要不分化 不互屌 不割蓆

繼續唔俾佢停

十一唔洗旨意和平

下 你仲理佢？！！

是撚但啦，布袋彈爆眼都可以入我地數
核彈都唔割呀

小心小心小心

破壞咪破壞
死物黎咋

引起noise keep到社會關注 同時冇兄弟被捕
大家好波

星期日夠和平又有秩序啦 咪又係話你塞路 仲理佢？

佢邊撚度仲敢入地鐵

呢啲論調好早之前已經開始講，講到今時今日。結果都係佢有有譴責，勇武繼續勇武

唔洗驚 蘋果幫我地拆左彈
7.21，黑勢力拉開西鐵站大閘，瘋狂見人就打。
8.21，黑衫者拉下西鐵站大閘，防止速龍入站。

左膠可以收皮

No one fucking cares

各位加油 be water

個和談d人都唔撚關事
咁都割一定係on9 要教育下

係咪有個拉左

大家點可以和平, 依加唔可以比熱度退落黎

721 一條白衫都未告

811 所有被捕手足受盡折磨侮辱

仲有荃灣斬人 北角打人 元朗上環將軍澳

仲有最重要係

五大訴求

林鄭一個都未覆過

哦。

仲care條8婆講咩？
係咪都譴責架啦

見到大家番哂黎好感動

上左救護

其實依一刻 仲有人理佢講咩咩 ?

條柱梗系緊要過D人啦 柱要俾錢起 人唔洗嘛
所以攞刀斬人果D就唔係暴力 畫下條柱就係

支持手足

師兄坐左幾耐？

都無走過，歸乜春。818無睇立場訪問？人地尊重和理非一次咋。

以後入元朗呢D高危地區唔好再同其他活動撞期

好撚感動

小心佢地係其他站埋伏

和平遊行唔理會，勇武暴力好正常丫

岩，818已經講左無分和與勇

屌本身咩事都無
係有架車高速駛入南邊圍想撞人
手足先圍上去
然後狗隻就推進

唔理和理非，勇武出手好合理

五大訴求 一個都未回應呀

元朗 北角 將軍澳 荃灣 上環 中環

一個都未拉

811 恐襲 721 恐襲 全部都未有黑警負責呀屌

勇武手足

今晚以熱身嚟講係唔錯

岩
示威者破壞地鐵站
但黑警同港共政府破壞香港同香港人一生
邊個嚴重d呀

兄弟加油

破壞點都唔會大得過721啦

警唔出手好可能因為依家好多外國都live緊

武運享通

其實每日記招都係不停玩抹黑，佢地講乜都影響唔到我，永不割蓆

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

有勇武手足出返黎 個人安心好多
好驚場運動就咁完

以前都會講句 走啦

依家我只有一句小心行事，全力支持

聲音

同警察打盾一樣

強勢回歸

利申 和理非

一齊走 返屋企

由於美國而家睇住大陸做乜，所以呢幾日啲popo收檢左

警唔出手好可能因為依家好多外國都live緊（外面post)
唔好比卧底亂咁煽動

和勇融合

大馬路10幾架狗車去緊西鐵站

我地冇分和勇，我地只係一班香港人

好老實 民意已經唔洗點考慮
只要唔做亂殺無辜 唔多信民意會點變
基本上而家係為理念戰鬥
外國支持香港就夠

美中不足係有人畀狗擔走咗

大家小心至少20 架狗車

支持前線
做乜都唔割

今日元朗站職員

屌集會佢都嫌塞路啦 叫佢收皮

是你教會我和平示威是沒有用的

721個次都冇撞其他活動
本身都係上環主線
係班白衫軍出黎恐襲

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

喲狗返嚟元郎

真係feel到大家返黎了

Push

大師兄歸位啦！！！

林奠講咩都唔緊要，和平示威佢都係講個兩句野

觀察左咁多次戰役⋯

其實黑警應該分析到勇武既弱點：

1）依賴地鐵

2）行軍鬆散，靈活性唔高

3）下決定時間過長

針住呢3點打 都幾難搞

安全感返哂黎

人打敲打就有震懾效果

同星期日落雨都遊行唔走一樣, 畫面就睇到好多遮, 多表啲人好有決心,
絶不動搖.

當人人都一齊敲打制造聲音既時候, 就等於話畀大家聽大家都係同一條心.

亦都話畀對方聽, 我哋好多一同一條心好齊心.

就等於嗌口號一樣, 當全部都一齊嗌同一個口號既時候, 就自己同大家都 feel 到個種震撼力.

今晚啲狗扮溫柔
如果手足 又或者附近街坊
落去西鐵站 清理返個場
大家覺得點？

支持，最緊要識攻同時 識守識退

岩咖啦,和理非之後到勇武之後又變返和理非咁樣模式

呢個時候仲有中計黨??

單純睇唔明作用而已

駛撚理佢

So? 唔割

香港人會win!! 感激勇武 ！謝謝所有乎出過既人

我指清理啲雜物
咁聽日狗會見記者無野好講

勇武歸位

元朗 @2330

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

唔好再上連登 唔係又俾終国話我哋散佈極端主義

屌 咁乜都唔好做啦

林奠條仆街，和平遊行又廢up，勇武遊行都係廢up，使撚顧及佢會講咩

最少一個

Push
想知岩先傷咗叫救護果位手足點

搞咩我冇意見
最關心有冇人被捕

三架
齊軍裝
由天水圍警署出發
元朗各位手足小心

前線勇武 一定要安全回家

而家話要和談既已經唔係左膠
好明顯係共諜

辛苦曬多位手足 多謝你地

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

[black][/black]

聽下一開始既氣勢
44:00 開始教材級反攻

天橋1 個定2個

會有更加多師兄弟歸位

不割蓆，不割蓆，不割蓆。。。。

各位師兄弟歸位

咪就係欺騙觀眾

打柒佢地！永不放棄

推 各位手足好波

其實點譴責都
同路人根本唔會care!!
街坊都聽慣
勇武好波

手足 拜託你地行咁前就唔好得個口罩 周圍都係cctv呀

清晰到可以獨立開posr丫

823 人鏈

黑政黑狗啲彈拆唔哂都唔洗旨意有好日子過

原來有外台live住

越多人越有震懾力

四面楚歌就係咁嚟.

當你聽到畀四面楚歌包圍, 你根本唔使打, 直接投降就得.
係根本無得打.

因為閒日冇劇本

冇錯 我地既怒火係唔會熄既

所以啱啱個星期日個畫面係真係好有震懾力.

人多同一條心 就係震懾力.

五大訴求 缺一不可

Respect

同戰鼓，我估

個真誠溝通平台點算???

我愛勇武！

如何表達出嚟 ?

就係 畫面

就係 聲音

好似仲有個27俾速龍扑頭暈左到今日都未醒
前排見人講先知仲未醒

示威者呼吸
林鄭都屌佢呼出過多二氧化碳啦

支持手足任何決定
唔理林鄭聽日講咩

差不多原理

好

和理非會幫手善後

你地冇做錯！
前線係可能有鬼 但我相信前線手足係有智慧 識得睇情況做野既！

勇武辛苦啦

又話暴力退潮??

今日出場其實正確，因為政府吾止吾回應
重話老解出黎嚇退勇武，加油
不過不一定次次衝，要有目的之後文宣亦要解釋番因為政府吾回應

邊13 隻狗比負評

最好嘅解釋

多人謝你地

即係話俾林奠知818唔勇係不為也，非不能也。需要要勇既隨時可以勇，亦有大量和理非支持。

利申：和理非中坑

多謝前線

聽覺+恐懼=世上最大的妄想產生器

－定有鬼,但只可防鬼,不可捉鬼

現場here，撚得好好
出口落閘神助攻

相信前線 支持前線決定

做得好好，唔好再講咩失民意

69 616 818 咁多人出嚟咪一樣wfc

經過818就話咗畀大家聽和理勇係一體㗎

為勇武手足感到好自豪

核彈導彈乜彈都唔割！

幾時走過

有無野幫到手？

你唔係佢地文宣嘅目標
你要留意非同溫層嘅想法

有兩位手足被狗搞，有冇律師跟緊 香港人唔洗逃犯條例，直接警察變國安公安唉，一個個都係共產黨走狗

絕對懷疑狗鐵暫時性同黑警割咗席
加上北區醫院私刑事件重創咗警隊形象

所以手足們係時候要打擊警犬啦！

解散警隊！！

正！

勇武 知所進退 致敬

武力就武力，邊有暴力！

私刑呢壇野完全神助攻
基本上黑警拆唔到 藍絲都啞埋

同戰鼓

等於班狗敲盾

up

放心
核爆都唔割

你係咪ON9?
狗鐵係政府大股東，同你割都唔會同狗割
只係夾份做緊大戲

今日係死線預告

和理非勇武都是香港人，雙劍合璧其利斷金！

小心啲咩

問題係
今日同溫層大到不了
基本上冇大單野都唔會有咩大損失
當然聽日如果手足去返元朗站
補下鑊執返下形象都唔會係壞事

WFC?

毛管棟手足加油小心

好波！

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

聽日文宣繼續係警鄉黑合作無間

文宣要主力講係驚班防暴會好似728咁衝入嚟，所以要set防線
咁樣可以俾人記返起728衝入站單嘢

就算今日入去淨坐
佢哋都話有人坐滿地鐵站
影響交通同市民出入 希望市民用其他途徑表達

即使現加做咩 點都係衰
只不過係唔知淋病會唔會出黎同你廢up幾句姐

Hongkonger assemble

好似釀酒禁 愈耐愈好

有手足願意執返好的話，係一件好事，整理返好個環境
免人口實
不過今晚在場嘅前線就應該避一避風頭

不割，講完

一齊研究下

林鄭話 大家又唔和平理性，立即撤回溝通平台

有兩個女仔比人拉左wo

和理非絕對支持！

我地無做野，匪類都抹黑我地；
咁我地仲怕佢咩抹黑？

不割，皮已正

~32:00 開始

有無人解釋到全程佢做緊咩野?

我剛才聽新聞講一個
又係女義士
班死淫狗

721

確定無鬼混咗入去

理撚得佢up mud

好型ar 大家

膠人up乜7都得，根本五大訴求缺一不可，好清楚，柒婆中央寸步不讓，沒有和談的餘地，何來破壞個和談呢！

見到勇武我出哂水

612 721 811
光復香港

永不放棄, 永不割席
五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

我地永遠都會係到
五大訴求一日未回應 一日都唔會離開

馬路一野散 好型啊

我愛勇武派

大師兄

光復元朗

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

其實過咗818之後唔撚洗再理鳩佢

欲加之罪，何患無詞?

不要說"推",試著說"勇武是香港英雄"

歸位歸位

721 811 831

8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!8.24 黎料!!!!!!!!!!!!!!